有咩沉船徵狀

想知自己係咪

船艙入水

船身破裂

可摸耳認真啲

留名

沉船，一個風月討論區流行的術語，即解作和妓女發生了真感情。

一般沉船的後果非常悲慘，由於妓女會提出金錢上的要求，相關人士最後只會落得人財兩空的結局，但網上亦有流傳沉船最終修成正果的故事。

樓主雞蟲

你問得都多數係沉左架啦
而家佢同你關係點樣呀？

成日想找佢 但又唔敢？

米鳩拉

我不想煩到她

啲人喊苦喊忽咁叫